廚師腸………

自從廚師腸執左，搵唔到另一隻可以代替既，有無人有好推介

點解你會覺得其他人有得拎？

樓主應該係想換其他牌子

轉食芝士腸囉

屌
我明明回緊第二個post, 做乜鳩

仲有貨賣喎...

好多凍肉鋪仲有 不過貴左 25$包

百佳$30一包

我現時自己肯就範

sorry 回應返，聽你老婆講共狗腸最好含。

悶極時烚腸很浪漫

烦你老母

係咩，我搵下先。可能康城呢間無